[扮工動物園]我愛公司,公司愛我之星期二

做隻貓做隻狗

架車前日拎返
車房本身話上緊油要等過多兩日
我前日發爛渣 要拎車走
點知去到油房架車乜都未做過

唔係放底左成個月啦咩

打算4點起身做功課
訓到起身返工

早晨

爸爸有無當場發火

我fd隻貓貓貧血
要日日keep住食藥
好可憐

睡魔威力強大

早

做隻寵物至少可愛迷人

早晨, 公司又試開暖氣咁, office 仲熱過出面

你估下

有無得自己去較返呀....

可唔可以齋瞓唔返工

又一腳落去

好似得一歲半
唔知會唔會醫得好

夏目熱辣辣 好熱好熱

交完有啲風涼少少, 又會有啲愛斯基摩人出嚟校去warm+low

唔有郁都出汗...咁會唔會瘦

突然發現有貪血 ？

Fail.....

咁都係買把風扇吹下自己算.....

唔會
不過熱到無胃口食野就可能會瘦

AGGER

BTW
Facebook 係咪虧左....
成朝都上唔到

愛公司

要帶芭蕉線先得～
隔離位同事已經用緊

今朝食炸両做早晨

琴日無食lunch，淨係食左個包
呢個天氣唔想食野，有韓式冷麵就好

上到都極慢～～～

係
好似幾個月前
見到隻貓行得好辛苦
就同佢睇醫生
之後就發現左有貧血

屋企有wifi 上都好慢

明顯你間車房水你

無研究 好似係喎

朋友介紹，定本身熟人

夏天必備

好可憐
我打算搬左屋之後加多隻貓

冷氣已warm

好耐無食過

好員工

食辣野都唔錯....

係
希望個醫生有醫德
唔好呃我個fd

唔知做咩事
頭先係茶餐廳食早餐都係咁.....
返到位連WEB版都上唔到

我公司上網都好慢～

尋日下晝4 點就開完會
之後去左shopping
晌GU 買左條褲
終於唔洗只係買Uniqlo

高層
開完會就閃人

連唔到公司個wifi

貼相

早呀北巴

我仲換咗sally 俾香仔, 兔兔俾香妹~~
點知兩個都爭sally

地鐵站隔離係街市, 好多時會去買腸粉/餐蛋治/碎牛粥做早餐

個隻好似係上面出風位
你用住兔兔先

咁熱只想食水果餐~~~(只限蜜瓜/哈蜜瓜)

一次過展開好多話題

前2日好想挑戰一下 韓國隻辣麵

已經5月, 唔知今年加幾多%人工

我加左$200

GU 開咗啦咩?

講起GU, 就諗幾年前晌日本搞嘅壁咚event

加200留俾佢做帛金個post

琴晚食左生果做晚餐
懶得煮

今日咁早嘅? 急c急醒?

我都有睇
經理話 有得加 已經好好

已經分咗~~香妹已接受咗隻兔

嗰部都ok 涼呀~~同埋啲隙位細啲, 唔驚佢哋伸手指入去

香媽比日本仔壁咚

呢度不嬲係咁~~~

都係果句
真正既高層係唔洗返工唔洗開會

我教會傳導已有試吃報告~
佢話只係得個辣字, 食唔到好味....原味好吃啲

無影相呀呀呀

我哋都係每次加幾舊咋~~ (我低層)

不過今年跳埋pt, 我就終於過兩皮好滾動呀

上個月月頭開左 (好似係)
個人覺得很高汁

即係黑色個隻？
2年前岩岩出個陣
我食唔到

我記得嗰排我成日loop 嗰段宣傳youtube
睇到好想尖叫

嗰啲會唔會係退休人士/失業人士

好似話價位係低過uniqlo

粥都唔錯呀...

睇緊jobdb

價位差唔多
但D 款就好過uniqlo
之前uniqlo 真係窮人恩物
但近期D 款真係麻麻
而家好彩有GU~~~~

呢排好想食辣野

魚唔過塘...

uniqlo 我都係買tee 多~~~可能出啲公仔我都幾ok

GU 是咪晌老銅?

平時都早，不過無上黎姐

雞脾

好開心

咁又無

完左試用加左5%
之後今年無得加

老豆係果到整開車

想轉工？
我有無記錯你係打自己屋企工

我老豆就老細
我就比人當臭四

咁早起身忙啲咩

無加過人工
不過老闆贊助我讀書

睇住先啦...
Keep 住send CV搏下....

太子爺

終於可以叫凍飲

咁正....
但係咪要還嫁...

食早餐囉 你呢

完試用期無得加

只係每年加同跳pt

同佢講：你識唔識我老豆啊

原來係富二代

要肉償

送返學同返工

香媽搵左裝修未

我爸是xx

前晚上嚟再傾, 星期六會去睇料~~~

你有好介紹?

btw, 我成功爭取買座地入櫃式嘅洗碗碟機, 好開心

償幾多年先?

好鐘意麻辣同酸辣

已經打咗好多次邊, 夏天唔想再打

兩樣都唔鍾意...

我今年年頭都係加兩舊

無介紹呀 你點裝修法？咩價錢？分享下

無合約綁住我
打算下年畢業做多一年就會走，人離開公司，但會繼續幫下我老闆做野

好老闆

一樣
好想食一品

啱啱先發現你LINE GUNDAM未棄驚

有邊年唔係咁講

麻辣

三哥皮蛋嗰隻辣

同老闆關係好好

口水雞

有穩定FREELANCE客源

一品可能loop到年尾先食到
交埋功課約人食buffet

我係而家呢間公司讀左一個master 一個專業資格

夏天都要打

好似好多人玩farm，仲有line ranger都仲有人玩緊

鐘意好麻個種，皮蛋唔夠辣

一品好可憐
我會想食一品 多過buffet

我老豆叫我唔好搞串個PARTY
我同老豆講：我癲起上黎連自己都驚啊

重要人才

佢本身有相熟
反而係你搞掂未啊?

LINE RANGER 抽左幾隻LEGEND級熊大已經全AUTO咁滯

一般啦
仲有幾個老闆，但另外個啲老闆就係紅棗講個啲，唔會見到佢地，見到都係咁啱一齊食飯或者啲婚禮度撞到佢地

近來迷上line tsum tsum (玩咗無一個月)

佢係咪有條件讀完唔比走？我有啲同學係咁

最近ME生意淡薄

要沈住氣 最少保持2秒距離

無玩成4年啦

之前係西貢食過間口水雞好正
好想再去食

咁都好難得
以前間公司做SALES
老闆同成個DEPT關係都唔好....

因為同朋友loop個buffet loop左好耐
佢地約左我成年都未約到 但就成日係gym度撞到我

一開始玩個陣係日文版
App Store 都未有得down

爸爸好恐怖

駛出真功夫 方為大師父

但朝早份工又開始忙

日版
玩左兩個月果斷棄GAME

無胃口食呢啲嘢

farm 成日要趕任務, 玩玩下無玩

雞脾誤會了

個陣成班同學一齊玩
都幾開心

我地只係蚊型公司
同埋老闆唔係同我一齊返工，我地平時whastapp講野

有冷氣地方 打邊爐幾好

大哥send比我 棄貓

加薪唔滿意咪r 多d 福利

好細隻

老銅有
老尖美麗華都有

前日食飯
我媽媽話
等我細佬18歲
層樓轉佢名

咁我呢

未呀之前搵左一間報價，黎緊星期五搵第二間

早兩年裝修過...
過程非常痛苦
加油!

@cream
我係同老豆一齊幫人打工姐 唔係屋企生意 冇咁多錢起間酒店 只係我同佢都有權請人IN人 等錢洗可以搵我安排一日入職姐

呢七年我年年搬屋 痛苦

我要努力向上

我等錢洗，可以做d咩？

誤會了
以後轉工多關照

賣鑽石

點解係年年

自閉自閉自閉下一站金鐘下一站金鐘

你rich 記得個post有巴絲搵過你刻野

爸爸加油

無人買，要搵外快

搵個人嫁左佢

我長期等錢洗

夜晚得閒又唔出來糖水

其實我個相熟都係朋友介紹, 然後用過一次覺得很好

刻野？

係咪有一日散工做

好攰
我要plan下我人生點行

其實唔止七年
之前一個人係外國，年年都要搬屋
去外國之前屋企人大樓換細樓，已經搬過一次
返左黎香港，中間有一年無搬嘅
跟住賣左層樓搬去租屋，之後我自己搬出黎住
今年暫時未知去向

我都有相熟

一日散工難小小 除左我自己有音響/攝影job做帶埋你 如果唔係都難搵一日散工

可唔可以入廚房幫手同學野

去抽居屋

搞鑽石工作坊

一人居屋
應該有排抽

你嫁出去跟老公住

轉俾你細佬即係結左婚都一齊住

我個人覺得一人居屋幾易抽
試下無妨

思考下cheap 石有咩出路

佢咁有信心我嫁得出

細佬18已經有樓

就好似你琴日講嘅marketing

番去睇下點申請先

開班教睇石

攝影job
我想跟班學野

我要

其實都叫同家人同住，無咩 value add
仲要無左首置

我唔會羨慕人地18歲就有層樓

屋企都無樓

好呀，但我無讀過相關既資格
讀左我諗會好搞d

琴日講左d咩

其實cheap 石有出路的

即場購物又得

啱呀
其實都係自住樓

咁讀啦

多個資格都好呀....

我冇做廚房喇

結曬婚裝曬修先讀 最平讀遙距要十皮野，讀面授part time 要14-15

咁好似面授好啲

順便開張新卡碌卡儲分，夠飛一次

女人真係算到盡

小貓

你地唱K唱成點？

大家早晨

呢個係base 既資格，仲要另外讀多幾隻，加埋廿十粒咁上下 讀書黎講唔係好多錢，不過暫時唔係好夠

咁啱醒起
我自己都無開新卡碌學費 唔記得左
淨係用渣打一張卡

我無去呀 病加做功課

爪上有兩條毛絲，清左去啦

Morning

最近先開始玩

大家都好活躍
果然係一個傾計既好地方

你係林峰？

玩TsumTsum 日版？

底褲仔你終於記得本座啦

我走喇
做野

依家入左政府好景好多

做咩野嫁巴打

打雜
比啲客人出氣
同埋偷做功課

無tips 好難估

搵到啦

唔講都唔記得之前唔見左 邊度搵返？

去唔成

攝影呢 做跟班學徒得唔得 唔洗人工

其實無喉要換無, 地板師傳confirm 可以翻新唔駛換

好近似
我都係打雜, 日日都係服侍班大帝
好D既就唔使俾客出氣, 但成日對住D廠同同事爐氣

近來好多錢要洗, 要儲下錢先可以幫襯你

底褲仔你咁多年都無改到名

你跟單？跟大陸單？

由挖掘開始

Me too

嗰時唔是好宏圖大志㗎咩...清而家撈咩

5年啦

你咁都睇到, 唔講唔覺

我連鑽礦場都未去過

職業病，見親戒指相都會放大黎睇

佢去錯邊度

應該唔係日版, 就咁晌app store 度down

如果跟Title既話, 理論上我應該係跟生產既
但依家似乎又要跟埋單, 又要跟埋sales d手尾
又要跟埋operation
我都唔知自己係做咩啦

結婚未呀底褲仔

失而復得嘅感覺好好

要倒貼

你實力鴻厚囉

原來係咁 加油
我同你唔同，我唔係跟生產同廠單

有朋友老豆係廣西有個礦場

好野！

屌你好唔好?

仲要半年做老襯

總係有人鐘意亂發脾氣，見慣

俾我掘到粒10卡8卡就fat fat

講緊我牙

呢d摺門

本來就...

我記得你好似講過話個場係開玉石，定記錯人呢
不過唔知點解一講廣西一講礦場，就會諗起爆炸

可能佢係計日本時間

打算過幾多年二人世界先生b 呀?

要生性
要唔要幫你個仔/女改個霸氣既名

唉
好唔開心

對住呢啲客，轉過頭就忘記佢
除非佢講啲野好悔辱我，我會覺得好委屈

啜返唔好唔開心

我心諗乜野世界先生呀

未有考慮 隨時都唔定

未諗生住

但我想做到圖中效果

講緊自己，亂發脾氣臭港女

無隔膜

你師傅其實係唔係想叫你乜都唔好做
唔裝修最好

Lvl 140 路過

淘寶雲石紋貼
好似麻麻地

叮埋我地d飯啊
陣間又要叮多次
不過頭先無人同佢講未夠鐘

媽媽

公司無wifi

又俾老細捉去食飯

2個人單獨食？

有無試過借錢比陌生人

沒有
我個樣太惡
無人會問我借

之前借左1000蚊比人
仲要等佢返香港還，我地聯絡方法得tg
而且仲要唔傾計個種

拆牆加起半身牆加門x2 =80000

咁有啲難道
好難收番

你都有適當嘅娛樂消費呀

有呀
我心諗儲錢
都好正常姐

失聯就gg
當時佢身上無錢，我一時心軟放低左1000比佢

唔洗同佢講你財務分配

另外仲有兩個同事
但我想自己食多啲

有同事好啲
我試過同老闆單獨食，仲要係見過一次，成餐飯係好尷尬

之前有玩日版

26

餃

以前都成日比人話我守財
我啲錢嚟 我鐘意點用都得

咪係
關你咩事

我地係會一個人幫埋其他同事叮

我又down番玩下先

食完飯急屎
死忍到2點先痾

之前有玩marvel tsum tsum

認真, 熟人我都唔太想借, 陌生人點解要借

講錢失感情

今朝去左
好舒服

有無錢借吓俾me

香媽唔會借錢比陌生人但會同陌生人借錢

然後就唔考慮佢了

一齊訓過算唔算陌生人

得一個好朋友會問我借錢，其他都唔會借

請問你陌生嘅定義係點

路人甲

100 俾盡

一齊睇點路人法

當時我知佢100唔夠
所以趁佢行開左個陣，靜靜放低一千，之後繼續訓

而佢又靜靜地拎咗

有一樣野叫$500元鈔
係咪靚女先

佢返黎個陣我有同佢講聲
只不過係唔想當面打開銀包拎錢

同外表無關

我都唔想
講錢 我會諗起金牛

話說我覺得我同天蠍好似唔多夾

女定男

男女都係

我想像唔到路人甲同陌生人但一齊瞓之間嘅關係

好朋友係天蠍女
天蠍男遇過幾個都係鐘意講大話食女

我都睇唔透
可能以前唔係陌生人

我自己都睇唔透
個晚我應該飲太多

初中時候
好朋友係天蠍女
但已經反面
爸爸係天蠍
但唔岩咀型
成日嘈交

父母都係人馬
啱傾
但自己亦好怕人馬，偏向敬畏多啲

點解貓貓一去完大就要暴衝
我個隻都會

唔熟又和外表無關都借$1000

媽媽係雙子
細佬水瓶

有一排男女最fd個個都係人馬
都好岩傾

好悶~~

第二個盤調過黎個個女同事幾nice
今日帶左一大兜雞翼返黎請我地食
佢問我食唔食個陣我話飽啦唔食啦
佢話下次再整第二D返黎

琴日佢仲一個人換水
係PANTRY托支水去水機

得罪講句
水瓶真係好孤僻

我都係
咬緊包，爆緊功課

又係女漢子

Lunch 前已經做晒D 野...
上網上到悶
又唔敢淘寶

吹水with me
想淘什麼

我終於可以等放工啦

無咩特別野想買...
所以先唔敢淘
一淘就亂買...

幸福

我都覺得是細佬係

咁
睇小說打發時間
平時淘開咩野

我都想食雞翼

你會唔會去唱k啊

諗諗下都已經有野想買
1. 淨色Tee
2. 小米手環替換帶
3. 衣帽架

唔識集運
個別買又蝕運費...

我無乜文化
唔鍾意睇小說

其實都唔多淘...
主要都係淘電話Case 同玻璃貼

水瓶座都係anti social
但我諗對屋企人算好

我幫老母淘左幾條

我都狂淘淨色tee
我用 dimbuy
你可以上佢個網睇下
如果我唔係趕功課嘅時間我幫你集都得

托

中緊眼瞓~~~
啱啱熱浪完先精神少少

有無辦法慳運費?
30 大洋好唔抵...

agree
淘埋好多唔等駛嘅嘢晌度嘥錢

我用集運咋

飯氣攻心

Thanks! 我研究下先~

淨色Tee 有邊間推介?
想淘幾件當睡衣著

肥婆老屎忽遞埋信

肥桃

見佢平就買
買完先發覺得唔等洗
掉左佢又覺得嘥

I know that feel...

我淘女裝

我黎

What's up

攻完

我見佢10-15 一條
起碼買4-5條先感覺唔會蝕運費
但自己又用唔到咁多

你是咪好似同佢唔啱啞

淘寶成日中伏

殊....................................

exact7ly
我office 個位而家有堆唔等駛但掉又覺得嘥咗錢嘅垃圾

岩岩食左一大碗飯 依家飯就打唔開

相認

Hi~

然後你會為慳運費同覺得抵啲而淘多好多垃圾返嚟

我都有！佢個pat pat先你重點

殊什麼 我著女裝好正常

第二個部門個大佬？

眼都打唔開 所以打錯字

好揸手

揸patpat

而家先行去食lunch

我淘個隻好平
你小米2?

其實有咩用

正 最鍾意揸patpat

又失誤

我老母用電話提示
電話響錶會震

下盤同好

食第二餐lunch?

第一餐

最愛firm既pat

我之前都有用小米手帶，宜家無用了
佢仲有個智能磅重

咁橙 好忙？

男同女都勁愛

男女通吃

咁似人地啲運動錶 冇左中間舊display

正常食3pm
但未齊人無得食

食飽

好似仲可以check到訓得好唔好

好肚餓

Bingo~

是啊

男人老狗著女裝

感應你有無訓訓下隻手有無移動咋嘛

食左個lunch buffet
好飽
喵

諗起就好開心，有哂動力趕功課
交左功課又可以狠狠地操

計下一日行左幾多步
睇下時間, Check 下心跳
有Whatsapp / 電話又會震咁囉

呢隻唔係小米2 用?

淘 然後深圳拎

其實可以唔使托
碌過去都得
喵

你仲未講邊到開工

食3點叫正常 你做邊行？

食左咩

Rich
食牛腩麵炸我

我好少北上...

我覺得我著得幾好睇呀

正喎

喵

北上好好玩㗎

仲讀緊書？ 我上次踩單車仆街完都未操過

心口無左兩堆野咁囉~

去邊啊

咁你對上一餐幾時食 3點都幾晏下

好似2:15

嗜好係扮下學生妹
你操開咩場架

平胸著衫先靚呀

無錯

12個鍾唔洗食

有D 立體感唔會好D 咩?

唔好
我啲ex都係A 好正

P記咋 學生妹

又唔會撐大啲公仔

最好就D

>10年無

深圳鬼国移动營業廳ing

夏天喇 要做下樣

x 樣.kpg

邊間
不過近排都係去細場，好少去p記

LOL
講笑咋，我以為你唔知我係女

大家樂

巴打你係有D 要求架喎~

咁我都知xxxx

乜料

可能巴打自己都操到有D

1999

毒樣

公司event ja
喵

石崗

我都係

食下午茶？我又諗起廢青時期一起身就去食大家樂下午茶 隻燒雞翼

係啊2黎

個同事又係淘寶淘野食

佢玩命架喎

忙完，依家要等五點放工、好唔慣

好快5點啦
我8點先放

你返幾點？

嗚~~~
我都想換
邊間買的?

11am

我一個禮拜都有一日11-8

我一個禮拜都有一日9-5

真心勇

我一個禮拜都有一日1-7

我一個禮拜都有一日845-445

無呀我

夠44個鐘？

公司要求標準工時為44小時

正苦工咪44個鐘囉，實際工作唔知幾多

OT有錢收

啱啱一除低條橡筋，個頭好臭

補返Time off

我第一眼睇左
啱啱一除低條底褲，個頭好臭

我個頭成日都好臭同立

澳洲究竟有咩野好買

Me too
頭髮又多

木瓜軟膏 雖然宜家萬寧都有得買

轉洗頭水啦

薯蓉仔
你爸爸叫你除褲

汗多

我個頭香噴噴

而家習慣左朝早洗頭

爸爸....我唔要呀....

我都係大汗

有無d 新興？好想做代購

我笑左好耐
除底條底褲

我已經朝朝起身沖涼洗頭一到下午就開始立
收工放返條辮落黎都好立